====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Car « faire évoluer le rapport des habitants au logement peut éventuellement leur permettre de retrouver une dignité , et d ' empêcher les vagues de violence que nous constatons trop fréquemment » .
Tokens having emotion: [ dignité ]
Lemmas having emotion: [ dignité ]
Categories of the emotion lemmas: [ fierte ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ dignité ]
Lemmas having emotion: [ dignité ]
Category of the emotion lemmas: [ fierte ]
Total emotion lemma counts: 1

